有冇人今晚有去睇衛蘭同埋陳柏宇個MOOV live

本身入場係支持衛蘭既
我係衛蘭擁躉
但都幾鐘意陳柏宇，所以去聽聽，其實佢兩個今晚都唱得幾好，係除左啲新既英文歌未聽過之外，其他都ok

但係啲曲調唔知做乜轉哂，有啲係個曲直頭唔撚同左，即係衛蘭首大哥，佢個曲我一開始直頭聽唔出係大哥隻曲黎 ，要janice唱歌詞先知 ，離家出走都係有同樣問題，有聽既人有冇同感

感覺個曲直頭係摧毀左首歌

衛蘭唱得麻麻地 陳柏宇今晚幾靚聲 啲高音好靚

認同 最憎改篇

唱到一半啲人已經開始走
心諗做mud9
不過overall我覺得今晚幾正

係 好多高音位都唔到

改唔緊要
改得難聽先慘

在場唔知點解好多老一輩既係到
多數都係佢地走先

咁今晚都係正既

估唔到會合唱Falling slowly

今晚係正，不過一開波個調音唔會知做咩janice變撚左電音咁
送飛預左好多會中途走，不過最尾未介紹完隊樂隊好多就好似趕去走難咁撚樣完全唔尊重表演者
btw janice唱親愛的仇人真係好撚正

係 我都想講係電音...... 同完本個調真係差10萬倍

我都覺親愛的仇人好正呀